中國對特朗普失信心 已制定應急方案

彭博通訊社》引述消息報道，中國對中美貿易談判未能取得協議作預備，又指美國總統特朗普的信譽成為阻礙中美達成貿易協議的關鍵障礙。報道指，中國已制定應急方案，包括把美國公司列入「不可靠實體清單」，採取措施刺激經濟增長等。

報道亦指，中國僅少數談判代表預期中美雙方可在明年美國總統大選前達成貿易協議，原因是擔心在簽訂協議後，特朗普會毀約，認為簽署協議極具風險。

相關內容中航國際控股()擬悉售附屬股權 料錄逾2,400萬人幣收益
對於特朗普早前稱中方致電要求繼續貿易談判，中方稱未聽過美方提及的兩次電話通話。(fc/da)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

中國話返人會毀約

毁開約嘅驚人哋毀佢約

支那放棄了？

唔信侵侵:president xi is my friend

on9到震, 冇誠信既人話對人失去信心
人唔笑狗都吠呀

笑死 支那話中英聯合聲明係歷史文件
咁你宜家簽完人地當歷史文件又唔撚得既

其實依家班人都唔明
究竟中國趕美國公司走美國傷D
定係美國趕中國公司走中國傷D

中國話特朗普信唔過

係毀約都係共產黨毀約啦

支那國本身就係「不可靠實體」

咪又係想拖到選舉 博侵侵落選

雖然特朗普都真係唔係好信得過
但係點都比你地中國人信得過囉

屌你反轉黎講，明明係侵侵對中國失信心

拖

GOGOGO

睇到笑撚左
你唔係以為侵話 xi is my friend係講真掛

幾時叫中國平安拋售hsbc股份
到時低位買入

Trump呢種性格真係支那剋星

全球對支那失信心

五十步

雖然特朗普都真係唔係好信得過
但都唔夠中國無賴

以毒攻毒

cls國家

你真金白銀攞錢出黎買左d豆先啦
驚美國反口，中共好可信？
建議你返大灣區共享繁榮

應急方案就係打多次電話？

你連係呢到放風嚇連登仔都嚇唔到啦，諗住放風嚇美國佬？人地當你傻仔咋

民陣雙普選遊行

手足到時見

支持佢地趕晒美資走
支爆真的不遠了

不如試下係Twitter 煲大佢俾trump 睇下，睇下會發生咩事？

快啲制裁蘋果
咁香港又可以再炒iPhone

up

係唔係全民食草嘅應急方案

快啲鎖国啦支那撚

琴日睇到佢哋報新聞話，有美企增加投資

媽,好驚呀, 中國又成贏家

快

真係笑撚死人

中國政府貫徹公我贏 字你輸原則

中國對勝出貿易戰失去信心，制定應急方案

人地對你失信心啊？

加加下就變咗係國企了
你入得愈多愈難走

我建議中國這樣懲罰香港搞革命：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚的香港人，強制留在中國定居工作，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，回中國工作，貢獻自己才能知識，不益香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你香港人自己選，以後特首級人才留給中國慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11. 不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們
12. 強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

中國啲嘢唔賣去美國賣畀邊個

哪來的自信

咁食草囉

咦，我係咪眼花？

係咪掉轉左?

有人去信FED 話唔想俾侵侵連任
要求唔好減息喎

谷內需啫

擔心在簽訂協議後，特朗普會毀約？簽署協議=極具風險？

出兵啦屌
摺完被未呀

cls

應急方案：食一年草

賊喊捉賊

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

自己都毀約，話侵侵毀約
真係好厚顏無恥

以己度人
清朝已經係咁

美國公司列入不可靠實體的不可靠實體清單

其實特朗普同中共好撚似
都係成日9UP 不過人地可以9UP完可以實現
你中共

絲打開post啦

"把美國公司列入「不可靠實體清單」"
睇到笑左出黎
係啦係啦，贏國又贏啦

回血劍耍起來

打和啦

我都想知
中國應該會瘋狂偷各國技術

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

琴日Costco上海開張，大媽就已經狗衝去搶

打狗，救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊去機場接機

支爆

冇人比香港人更明白

以卵擊石

推

>特朗普會毀約

因為已經唔係Trump嘅問題
係成個美國敵視你

人地都未話你地會毀約
唔好簽囉On9

中國唔毀約都偷笑啦

歷史文件係中国講嘅

由頭到尾係美國信你唔過呀
傾完又反口/走數

尋日美資超市於上海開幕第一日，四小時內就被掃晒貨要提早收鋪，可以睇到支那人都係口不對心，見到美國、日本野就狗衝！

侵侵係商業世界係大贏家, 依家加埋政治, 真係玩撚哂
當支那狗咁撚

搞清楚莊閒未 全世界都要美金唔係人民幣
美國科技野全世界都要

同傀儡林鄭一樣 愈強硬即係愈唔掂

小偷對法治失信心？

緊係失信心啦 呢頭叫你唔好同人講策主動想談判返 你果頭就公諸於世 搞到我咁難落台

咁毒 香港淪陷架啦

同清朝冇分別，等分裂吧

人唔笑，黑警都吠

綠帽WWIII

全部簽過都係歷史文件

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

騙子鬧信錯第二個騙子

原來超英趕美係指趕走美資

我有少少諗法，覺得白宮係咪想某的美企主動進入實體清單
之前Trump話無中國更好，但係又無辦法逼美企撤離中國依家釜底抽薪令大陸佬趕你走

原因是擔心在簽訂協議後，特朗普會毀約，認為簽署協議極具風險。

呢個真，誰大誰惡誰正確

鄭立寫架 之前有人post

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

借個靚位

蝗以己度人

簽完個幾日之後
Trump: 中美聯合聲明已成歷史文件

彭博通訊社

好撚勁呀

aastocks報bloomberg新聞引用消息

即係無fact check

支持中國將美國進口貨物加收關税 至100%

懷疑特朗普中咗中國最出名嘅電話騙案

應急方案就係閹自己D人民吸血

原因是擔心在簽訂協議後，特朗普會毀約。

屌你老母你咪撚講笑啦, 呢句野由中國出嚟真係特撚別有味道

on9支那狗，邊撚個需要你有信心？你老幾呀？

西方最重視就係合約
佢就話怕人地 毀約笑死

中共害怕被騙

仲諗住依家可以又食又拎

佢地期望trump 大選會輸，再同民主黨簽一個有利自己既

以支那作風即係假新聞
即係支那已經臣服於美帝

英美

好靚